隻700入得未？

溝到無錢溝.

318

香港得1隻股票?

入得 個市會升到三幻

借咗兩球all in

300樓下再睇都未遲

150先入

cls而家唔入等幾時
火箭就黎又要升空啦

👍🏻

100 先入

50蚊鑽石底

感覺700 已完

利申：冇留意開

可以撈底了

可以一搏，不過搏佢彈返二，三十蚊已經最盡，今日入十手，月中執三皮

腾讯：《王者荣耀》将接入公安数据平台，校验用户是否未成年

咁玩法仲入？

等佢被人踢出藍籌股先買

問人呢個問題，即係你信念唔夠
700 唔歡迎你呢d 人

最好呃嘅小學生市場 , 碌爆卡買item嘅市場無左

準備300狂掃

跌過300可以借盡,全部身家柯煙

300蚊鑽石長城